17 歲男生藏摺刀及鎚子 遭控嚴重罪名 開審前撤控改守行為

去年聖誕節期間，網民發起於多個商場「和你shop」，及後旺角朗豪坊發生警民衝突。17 歲男生當日被警方截查，搜出摺刀及鎚子，原被控在《公安條例》下的在公眾地方管有攻擊性武器罪，及後改控刑責更重的管有任何物品意圖摧毀或損壞財產罪。案件原定今早於西九龍裁判法院開審，惟控方終同意撤控，准被告在同意案情下，以1,500元自簽保守行為12個月。

死黑警

點解有咁大分別？
有啲手足釘到死
有啲手足最後無事
會唔會落口供情況導致？
睇案情好多蘇狗呢啲無乜特別都重判，又作故仔又盛都要砌到佢坐
即係案情影響不大？

可能有親人係權貴

anyway 黑警濫捕濫告+1

阿蘇成日都推斷

釘到死既十單有九單都係認罪

push

蘇狗唔認會重判
有單手足要坐9個月